一個bf,點先叫關心bf

一個女仔唔駛bf送，只係想佢問句擔心下佢

但係一個b f點先叫擔心 gf?

bf. 個term 好old school

問條女去到邊 叫佢小心過馬路

咁你會幾時問，

假設你gf 接你放工，陪你去你食飯間餐廳附近，之後走

咁你係幾時會問佢，會唔會等你食完飯先問

答返你個標題
洗乾淨啲個菊花就夠

唉，打錯字

巴打，好想哭，唔好再玩我

起碼要一人射2次
唔好自己射完就訓

唉，唔好玩，plz......

你講得details d 先啦， 咩事

1999，收皮啦

Sorry,打錯字，因為好想喊

我頭先接bf放工，著左摟屌裙想比驚喜佢
佢都幾鐘意
之後我送佢去佢食飯間餐廳附近
因為今日佢同家人食
我因為想見佢先特登見佢一陣

之後我自己搭車走
但佢無擔心過我
係食完飯先問我安唔安全
我話:Touchwood有咩，你咁遲問都幫唔到我報警啦

Bf聽完話我發脾氣
之後嬲埋我

你男朋友有咩問題？

樓豬正港女

我唔明點解唔一到間餐廳就問我到西鐵站未
佢不如臨訓前先問?

又港女....

同屋企人食飯唔玩手機有咩問題啊
洗唔洗24小時望住部手機等覆你
家下佢又唔係唔關心你 佢只係因為有事先遲咗問

再講 你住得香港有幾危險啊
你有危險都直接報驚架啦 同條仔講有撚用

我覺得啦
一係你就諗多左
一係呢你就有好多野積埋 今次先突然咁諗

你痴撚線， 係咪同你拍拖 一秒都唔可以斷contact??
你知人地同屋企人食飯 唔係潛左水去食女， 你expect 佢keep 住搵你？ 佢唔駛尊重屋企人 就拎個電話篤篤篤？？

btw 做你條仔就仆街啦 一秒都透唔到氣

唔係講佢遲回，係講佢唔關心......
又唔係講驚佢偷食

都話只係想佢到左餐廳就問下我，唔係食完飯得閒先問
佢sd完句「bk hm未」
之後就算今晚唔再回我都ok

除左今次呢件事， 仲有d 咩覺得佢唔關心你呀？

其實你地會點表達關心
平時唔講佢點表達關心
係真係條街有人望我，佢先會幫我擋下

其實個個男仔都同仔男友差唔多
不過佢會幫你擋呢下

屌 揾個籠困起你好無

衰d講，女朋友比人望都唔幫佢擋，係咪衰左少少?
而且我係因為佢話鐘意先著咁短

都算係咁啦你男朋友
你俾返d私人空間人啦

你男朋友真係無問題，
而係你太過著重某d 形式上既野， 咁搞法遲早逼走佢

咁如果之前佢同ex一齊，驚ex比狗公搞
所以堅持送佢bk hm

你地點睇

都話我可以全日唔搵佢，唔係唔比佢私人空間

請問會有乜唔安全呢？

咁佢今次係真係有野做 送唔到
都唔明點解你咁執着

分手啦

咁我著得咁咩，想佢擔心下都正常啦
而且係咪Touchwood等比人搞，佢先開始擔心?

好撚執著

只係想佢去餐廳用1秒打「到mtr?」
之後佢全晚唔覆我都ok

又唔係冇著衫 驚乜撚

咁如果我搵日真係唔著，佢都唔擔心，巴打係咪收番e句?

咁洗唔洗佢全家唔食飯送你番去呀 你個人咁嬲屌 行出街好危險喎

私人空間唔係指全日唔揾人
係指佢想做某d野既時候 你唔會去打擾佢
你期望既係男朋友而家同屋企人安安靜靜食個飯都唔得
一定要一邊食一邊同你wts到你返到屋企
諗下自己有冇問題先啦你

誤會哂
只係想佢用1秒問我到西鐵站未
唔係要佢食住回我wtsapp

有乜要擔心？著條短裙就會好危險？咪戇鳩啦

根本冇必要一定要送條女返去，以前咁做就代表依家都要咁做？點解要比較？

佢以前幫ex奶閪奶得耐過你你係咪又要比較？九唔搭八

都話唔駛佢送，只係想佢問

你依家用佢送佢ex黎比較丫嘛，我咪話唔洗送都得，有乜問題

即係fair test
其他因素不變
同一個人

屌你d咁嘅女人真係麻撚煩

俾少d麻煩bf已經係godsend

係咁真係好撚煩

一邊睇一邊笑到震

等等先 你話送到去餐廳果到 咁間餐廳係咪距離西鐵一秒鐘路程 如果唔係而打句「到未」會好怪 而且一入餐廳即見到屋企人 以我為例 我屋企人比較傳統 唔可以餐枱上面一路食飯一路用電話 咁佢食完都即搵你 其實都達到你要求 有關心你
有時唔好太拘泥於形式 有份心意已經好好 如果大家都只因習慣而去做流於表面嘅行為 到時咪大家都冇癮